[陰謀論] 有冇諗過消委會已經染紅

大家留意下呢2年消委會, 2年都係唱好中國品牌
直覺話我知消委會已經染紅

之前有單新聞, 話中國評審好撚中意比高分D中國選手
消委會睇落都幾似個評審咁

唔覺刻意唱好大陸 個比例咁低

有留意，唔多覺

染紅
今日啲m巾

認真,講下咩產品評測or邊期選擇月刊?

家電果啲
連登仔力推嘅日本德國意大利牌子
差唔多都係中國做
果啲成日拎4星半

哩樣我冇留意
印象中食物中國評分係低
手機華為係高分但唔一定bias

要偏幫中國，就要每次都指示啲行做數
打政府工有冇必要冒咁既險先

我覺得測試結果應該唔會假
但俾grade較主觀，可能marginal case 俾多佢半格

其實評分班人評完自己可以低價買返

你覺得咁嘅機制班人會靚野定cheap野

消委會：中國製無牌子USB轉插觸電風險高 機電署籲立即停用

樓主啲直覺

咁佢要計埋售價既
可能500 蚊既大陸野 功能耐用都有德國野2000 蚊既 7 成咁

連登點會理

全滅

樓主正on9